緬甸有4分3公務員罷工，證明香港人係賤種，不配擁有民主

香港人：返工革命

要返工 抗爭不了

香港人: 後生既抗爭，中年既收成，老人既接受

無估錯緬甸其他人應該都全面罷工咁滯？

搵錢走人！

滲左咁多支那人
有幾多公務員係香港人都難講啦

自從支那人入侵香港
物價高撚左幾多 生活成本全球最高
錢對呢種地方好撚緊要

仲有多年潛移默化
幾有道德都冇用 冇錢就含撚
冇人睇得起你

都未提係人都愛財

香港人要返工

樓上全部五毛

緬甸唔似香港咁分代， 人哋全民一心， 文職官員政府都反軍方

又番工 又番工

講個笑話：公務員黃

你養我

多得過香港人？跟本香港大部份人就係自私， 大部份港豬心態就係你死你ge事， 唔好搞到我就得

人地薩務員有骨氣, 小風骨!!!

算啦 同香港人講理想都晒鳩氣 上年仲同我講梗民主班人 依家日日炒牛牛講梗賺左幾多錢 社會發生梗乜事都唔想理

衰d講句 你覺得上街個d人係出嚟抗爭？？？nonono 佢哋剩係出嚟打卡之後走人

無痛遊行咪同你玩下，黃店咪當抗爭，付出少少都唔想，跟本得班細路肯企出嚟真係晒氣

顏武周：解散公務員公會

繼續賴啦

大把和理非係咁啦

大家都係香港人
自己個民族有咩不堪
大家心知肚明

冇得比較 緬甸咁低人工
做唔做都冇所謂啦
試吓佢地變晒3萬月薪仲夠唔夠膽反

又係你隻共狗

任由支那人搶福利 霸佔公屋 醫療
689再擴大自由行，物價幾何級數上升
香港已非購物天堂，777賣港更加搞到雞飛狗走

哩個回覆可以無限放大

滲咗咁多支那人
有幾多香港人係香港人都難講啦

戇撚鳩

緬甸急要人，黎生全面進場

Correct

今年要宣誓 大把深黃ug 掙住入aco
散仔

on9 大把土生土長香港人公務員又咪爭住奶

唔出聲果D都算 上連登果班公墓員正一死賤種黎
日日扮黃又呻比港共迫
班人快D打毒針死撚晒佢算

係咪得香港人先咁on9將打卡抗爭同道德潔癖美化做「和理非」？

番工係為咗儲資本打国際戰線阿

成班低級公狗諗住拉班ug落水一齊共享大灣區榮耀
正一賤種

唔返工邊有錢食黃店

睇返班垃圾自稱好黃既公務員
把口就黃啦, 實質就日日去返工

班臭西港女 係鐘意紀律部隊無計
大學生考到散仔全家慶祝
翻通宵 紅日 日日俾sir 屌2皮

香港人:
緬甸人唔洗供樓
緬甸好多野可以輸
緬甸人冇得移民一定全力革命

香港得把口最後都係做順民

pin this

做食物鏈最底層仲沾沾自喜
班低級賤種真係極品

Agree

香港生活已經好過世上大部份國家，啲人養尊處優一年去起碼兩次旅行，所謂社會問題對比其他地方只不過係好小事，香港根本就冇革命土壤亦都唔需要革命，付出嘅代價非常沉重遠比收成少，自然冇人理

寧做太平犬不做亂世人

我既訴求就係番工

所以 要多人買樓 供樓 供車 供基金 咁就會乖乖返工

公務員：你養我呀

開 post ,又係d吊票撚, 要鬥黃
總之我鬥你，你鬥我，奇樂冇窮

點會係食物鏈最底層？你交咗稅就以為自己係佢地老細？

係

顏先算出過唔少力
我唔會屌佢囉

但連登班公務狗
一屌佢地就屈人鬥黃

你淨係識要求公務員 咁醫護呢 有線電視中國組啲人呢？ 淨係識冷眼旁觀,人地罷完冇左份工,連登仔食下花生就算。

樓主係賤種

公務員為生計簽衰仔紙好委屈好嬲架
仲上埋蘋果專訪講晒比全世界知

好心做政府條契弟就收收皮啦
仲衝出嚟求安慰
正一食屎狗嚟

後生嘅，就係比班中年嘅水咗出去抗爭，對付 D 老年嘅。。

香港公務員 你養我阿

個篇報導真係無骨氣嘅極致
好心啦幾廿歲人無得打政府工就乞食咁，先唔講你係豬定抗爭過，宣個奶人鞋底嘅誓先有飯開好唔好意思咁大聲接受訪問呀...

高薪養奴

班賤種做共狗
唔係底層係乜野
納税人唔養共狗的

做得公務員就係港共嘅一粒螺絲
都係有份打壓香港人架
呢個道理係佢地扮睇唔到姐

我真係好撚冇用

任由

私企又有幾多罷左呀

所以香港人真係抵畀支那人食住同埋睇唔起，攪到今時今日真係自作孽。

香港人:要供樓

連登大把依D(把口)黃墓猿
份糧包埋架
柒婆叫你食屎都要硬食 學咩人sayno

五毛分化藍絲熱狗blocked

驻连登国安人员
#4526

著名5毛

係 睇連登仔就知 仲有心情係到上網 堅番d電費捐錢比手joke好過啦

咁都算，最慘藍中同廢老踩多為佢哋爭取既年輕人一腳

只認 顏武周

小心比班賤奴咬鬥黃
但我睇唔出班賤奴邊忽黃

但港女 深黃女都鐘意。。。。

我身邊啲人一樣

公務員多謝後生仔出錢又出力
食間黃店就上道德高地，
再講多句我好撚鐘意香港就移民
「前線深黃」係免死金牌黎架
其實成班都賤種狗，過橋抽板

Sad but True....

罷工要過一定proportion先work
冇話全部都支那人
支那人3成
藍絲2成
貪錢既香港人2成
得3成肯罷都搞唔成

聽講呢期最黃既行為係移民

你件垃圾都上熱門

放心連燈仔唔係香港人

其實最有用唔係連衞兵講罷工，而且全人停交稅丶停交虎費，但連衞兵咪又照交。

你咪屈，佢地話今生只嫁前線巴

香港人全地球最撚自私
淨係識炒樓
吃喝玩樂
旅行打卡

我覺得係 ＄嘅問題 人工高 生活指數高

樓價仲高 最驚就係無左份工

搵夠＄最多移民或者回流返外國

係香港搞革命？搞笑就得!

咁樓主你一係唔好返工啦

人地冇要求你抗爭，你為自己咋

連登真係垃圾集中地

利申包括我

叫財政部罷工，連糧都唔到出畀班軍佬，睇你點玩野

連登仔被川普承認為榮譽美國人

以前d靚女中同
全部嫁哂曱甴
跟本口裡說不
身體誠實

上fb 見到d 曱甴全部賣樓bno 移民
跟本走佬既 有大部分都係藍C9

底層？底層有錢過你，咁你咩層

支持支共禁止公墓猿移民
特別係得把口黃果班雙面狗

睇到一部分就話全部
香港人都有藍絲
罷唔到就唔代表全部人自私

圖 ?

又要比人屌黃衛兵
根本就係心態上既差異
唉

緬甸有主權
香港冇主權
你覺得做同一樣野會有用？

香港公墓員: 關我撚事咩
港豬連登: 公務員好黃

根本人地唔支持你，何來自私

交税係想養班賤種狗？
有冇問過我地

冇用又叫班手足衝

點解個到無愛藍力?

屌，香港人真係廢

呢個真，班私企分分鐘仲交多啲稅養緊政府，就算要罷工 單靠公務員都唔夠，要私企一齊罷埋先有用，剩係話公務員幫政府，你打咩工 有交稅都係幫緊政府啦

不如講下私人工打工仔，五十步笑百步

供樓限制咗好多野
冇咗份工真係訓街住劏房

要開始摘名

咁即係唔係自私啦
淨低想罷既罷唔成工又叫唔叫自私?

我話緬甸用公務員罷工抗爭方法
唔代表香港有用
點解你可以理解到去衝擊？

香港唔係軍方奪權喎
香港本身黃藍都一半半
所以點解要比下去？
之前要宣誓
有啲人咪走左囉
有啲人咪諗住遲少少直接移民走
再之前運動 咪有公務員出過黎
覺得緬甸人齊心 唔一定要批鬥香港人嘅

樓主係五毛，係連登唔可以講香港人壞話，香港人係世界既中心，美國係因為香港人而反共，係香港人令世界圍堵中共

可能因為輸咗姐， 人性本身唔願意接受失敗

對，同感！

罷工 不了
無錢你養我？

果條公狗黎

想，人人都大把想法，幾時話想就一定要做，大人做每件事都要考慮後果

港豬照返工
有得屌下公務員條氣就順

而且連衛兵無腦在連「布拉格之春」後果都唔知，日日同赤納粹影子鬥，鬥贏赤納粹本體一樣絲亳無損。

如果罷工贏到共產黨 我一定罷

公僕

衝擊一樣係
緬甸有主權有用
香港冇主權冇用

或者好似你咁做下鍵盤戰士串下香港人都得

香港有4分3連登仔鬥黃，證明香港人係賤種...

有幾多人一開始已經認定輸梗

但佢要計抗爭成本喎高成本就不了

繼續呃自己

佢團隊，被捕公務員同海關哥哥又變condom

買多兩張m記卷囉

咁講啦 香港人始終欠缺左一種民族精神 變左大家無一種目標無一種方向 人地國家黎計 香港只係一個城市

岩呀 我睇咁耐都冇見緬甸有藍絲出現

唔返工，你養我？

公務員咁高人工點罷呀
萬一要扣人工點算呀

真佩服

你話有人叫手足去衝
咁邊個話要衝？
人呢？
收皮啦共產黨走狗

事實係咁無錯
所以抗爭現階段一定輸
香港要再衰多d
人再走多d

上年連登仔已經屈唒佢地做放負撚、五毛、PR、国安

但其實平時緬甸人成日都唔想返工🤭

香港太多黎生

是但啦 做咩都無用

做大灣區人

錦鯉有咩高見？

果期根本有人負責帶風向啦
不願面對系列

咩人諗咩嘢
睇怕想當人condom既係你條賤種

緬甸人唔駛供車供樓 囝女唔駛讀直資/國際學校梗係可以唔返工

真

我高見 = 不用分那麼細，在座各位香港（中國）人都是垃圾

人地係太過現實，連登價值觀接受唔到

因為我好撚鐘意香港先移民
再之前就嫁前線巴
公就我贏，字就你輸
再唔係仲講句「我班月入5萬嘅公務員朋友移緊民」黎打飛機

係囉

好難為佢地
你養啊

新巴公會搞過罷工唔係想啦?
但都罷唔成
咁搞手係咪自私

散仔 真係10個識10都住公屋
為咗脫貧先翻通宵紅日

連登仔中意正能量，同內地班同胞一樣

之前我叫人全民勇武係咁比人負評，我以後都唔敢講了

補充:香港唔同人哋

連登仔淨係識叫公務員罷工，但自己就繼續返工你當出席集會果4萬個公務員都唔敢罷工
咁200萬-4萬，應該都仲有196萬人三罷
去撚左邊呀屌你老母罷得一日半日，仲要請SL既咪撚話自己夠膽罷工

結論：無一個連登仔係黃

咁你罷左工未？

公務員同偽人都係只睇錢

連衛兵無腦在唔明人哋緬甸人係同真正政權統治主體鬥爭，每一步都有真實殺傷力。而香港只不過係傀儡政權（一個影子），只要實體存在，打影子係唔會贏。

次次有咩衰嘢第一時間都賴落大陸人度算唔算係香港人特質

😅我真係好撚鍾意返工👍

咁你罷左未

Aco 紀散仔有幾高

你又罷左未

是但啦 罷一日做嗰樣都唔敢講乜鳩嘢吖

原來用莫須有去指控人
一脈相承喎
莫須有係你主子既強項

連登仔請SL罷一日工，然後話自己好黃

抵死啦唔聽兒登仔講擺工到底，無左分工自己攞黎

民智未開，注定係比人利用既政治籌碼

罷工你養我？

其實係度討論既人有邊個真係去過緬甸見過緬甸人

大家唔好再屈樓主鬥黃。樓主係五毛，開post只係為咗笑尻香港（中国）班黃屍賤種。

聽連登仔講真係蝕死
佢地自己就unun腳，d人聽完佢地講就要坐監/瞓街

港豬：沒有對比就沒有傷害，沒有對比就沒有高低

原來用pr五毛去指控人

一脈相承喎
屈毛係你地黃豬既強項

偷冰、偷錢的高過好多人

緬甸生於憂患，點同香港呢

依個位係輸梗

睇樓主9up

笑死

一粒催淚彈就四散啦

宜家全香港人都主張對抗疫情為先 有走犯都即刻報警先

非公墓員 罷過

咁又點？ 港豬：返工不了。你養我呀？

冇人幫公務員屌樓主鬥黃
公務員手足咁辛苦移民又變condom

之前班奶侵傻尻

成萬人出黎行，一隻黑警企出黎就雞飛狗走

你應該問佢擺咗幾多日，跟著同佢講擺得咁少都好意思話自己係黃，笑鳩佢唔夠黃！

屌你老母
我撚有話過你係五毛？
我話你係共產黨走狗乍喎
你理解力有問題？

講到呢樣，香港係輸晒。

on9 post都咁多人推

緬甸對抗既只係國內軍方（假設無某国參與）
我哋對既係外国勢力

香港根本9成人都唔肯罷工
最好笑係請sick leave話自己罷工
不過算啦緬甸現時情況冇得同香港對比

DLLM

情況唔同緬甸
香港人罷工又如何
個政權係北京手上
罷工威脅唔到北京
全部黃絲罷工
然後全部炒撚曬
換班大陸人落黎做你份工
社會一樣照常運作
咁做對抗爭 對自己有咩幫助？

我真係好撚鐘意移民
今生只嫁外國巴
應承我，約定係英國見

所以武漢起碼玩多十年，太好使了。

坐緊監嘅手足，愛莫能助
最多上Twitter留下hashtag

“樓主唔舍身成仁去抗爭，證明香港人係賤種，唔配有民主”

我夠識作啦，出D咁既POST有撚意思，香港人大家都係一樣咁底賤，講到自己咁清高

自爆？

係，得新界原居民先係真香港人，其他全部都係支那狗黎

咪撚咁肉酸啦
點撚樣炒撚哂啊

罷一日？

分分鐘一日都無罷啦

其實個topic 可以唔揀緬甸架
開個topic但後面講既只係踩9香港人，咁開乜topic都得啦

公務員手足運動期間好辛苦，
成日要上twitter做任務，仲要食黃店
疫情期間仲要wfh唔洗做
而家移民都好正常

請假當罷咗

true

證明自私

不如咁講 我想大家屌香港人既時候
唔好忘記有一大堆支那人同藍絲

緬甸果種民主係用血淚堆砌出來，點同香港，由期係人窮命賤，香港個個都咁衿貴

呢個po比你執唔少

黎生.jpg

都係個句啦，香港好食好住，得閒又可以去下旅行放鬆下，不知幾爽
抗條命咩

啱聽

咁你罷左幾多

你試下黑警推番政府 睇下班公務員反唔反你枱

香港冇咗份工既機會成本比好多地方都多好多

點解唔見追擊你條友po世柒條list嘅

未公佈移民政策前：我實係好撚鐘意香港呀 手足

公布移民政策後：有得走唔撚走呀 你班人同埋班垃圾公務員留係到共享大灣區榮耀啦 臭港

藍絲 放負pr五毛 黑警 黨員
有分別咩，根本統一邏輯用法
兒登仔對相反意見一律屈

係呀，係賤種

條5毛放負都有4百幾個正評，好心用下腦啦

香港人最緊要有幾家茶禮
車。緬甸係咁昨嘛
佢地樓價無我地咁高
點同wo
我地無左份工成本高好多架

簡單講。香港人其實個個都搬龍門最叻

係咁上下架啦移左民幾年後入埋藉仲會有班變到好似97嗰班加拿大撚咁返香港吃喝玩樂做藍屍再屌仲係香港既人反乜抗, 香港咁好外國都好多問題但又攞住本外國護照做高等華人屌柒班無移既人係下等人

d傻閪見到又有得屌公墓園即刻射到一成都係

4百幾個正評 想知有幾多個前年真係有罷工 定大部分仲係老母養緊既中學雞

佢哋根本唔想咁

知你冇罷，黎生啲fd你覺得人地緬甸啲人唔洗搵食就可以罷工

正路 個邊窮渣你試下比錢佢 個個賺錢人數小三分二

黃墓員工：「香港人！加油！」

嗌十次🙏心安理得

老師教「錯」啲啲都即炒
咩都去怪責其他人做唔夠
好多人做左 比人清算埋啦！
社工、老師、醫護
樓豬做左啲咩呀又？
有冇上拿罷工罷到依家？

你前年瞓左成年唔知香港前年發生咩野事？

又賴
97前入職都仲係大半啦

緬甸信佛， 有神做大佬㗎！
香港人嘅信心仰係搵錢、買樓、收租、退休⋯ 邊有得比？

唔好話我話
一日仲有3成藍C
在囚徒困境下
一定罷工失敗
因為你知道
你嘅另一邊係藍絲一定唔會罷
你就會唔罷

香港人 返工！

留名等睇樓豬被人咬

“咁你做過啲咩？鍵戰？”
“整係識屌人”

好心啦，唔肯罷工驚嘅，咪認囉
每個人都有唔同嘅負擔藉口架啦
只不過係，你地唔當呢個革命係一場仗咁去打者

因為緬甸公務員同私人市場同工同酬je

咁個班幾多係廢老

班政黨攪政治咪又係為左賺錢
唔通佢地賺到錢會分比你咩

廢老唔係香港人咩
根本所謂核心價值就係搵錢至上

真

俾人拉俾人殺嗰啲全部支那狗黎

邊得黎咁多後生仔抗爭

乜鳩200萬都係泛民鳩up

人地緬甸唔係攪商業化又飲飲食食
攪埋哂d 9唔塔8既野囉

商業化之後目的就係為左錢
咁就注定失敗架啦

香港人:醫護唔驚俾人炒 你哋罷埋我嗰份
轉頭就上網屌鳩公務員唔罷工

香港人輸又唔認 係要死撐
又話滲透唔知幾多人
呢家生活如常 都要思想勝利
好可悲

西藏人成日自焚
香港人唔敢自焚無資格有民主

黃屍 蠢 懶 人云亦云 唔思考 唔犧牲
總之責任全在人民/黃屍

日日換個標題開一樣既怨婦post

如果緬甸係中國一個城市
話知你罷半年 都傷唔到大陸一分一毫
D核心搵錢行業搵軍方同大陸人接管就得

最多留緬不留人
國安法 宣誓 拉一兩萬人 改教科書 買電槍
安心出行 裝幾百萬個cam 人面識別 信用評級

拉

咁講真7000萬侵粉都係暴動一日就算
加泰人而家一樣波照踢酒照飲
有錢地區本來就搞唔起

啱啊 所以香港咪搞成宜家咁囉

泛民咪一樣係搵錢至上
成個腦都諗住眾籌同賣周邊產品

黎家軍全面進場

這就是香港

opportunity cost唔同
第三世界國家vs發達城市
要後者放棄所有野一定係難啲

當然緬甸人嘅情操好值得欣賞

M記加大

所以比時代遺棄左
咁行出黎遊行 上前線既手足呢
外國勢力呀下嘛

諷刺 五毛，block

想問下咁多位,如果有得畀你做公務員,你哋做唔做,no offense

香港人簡單講 自私 自我 自利 群體利益完全不重要

人地唔返工都有地方訓，有得食野味，囉黎比條毛

講得好！

cctoy：香港點同緬甸，國際睇住。又鬥黃？係咪想公務員無哂黃絲。

跟手兒登班公狗就串人地問老豆老母拎零用錢

前線既手足做左真心膠
變哂搖錢樹
用佢地既人生幫助其他人享受榮華富貴

淋奠係醒目既就推呢班撚樣代替三萬做前線，睇下呢班撚樣係咪真係黃

追故mode就知你咩料啦
我就唔陪你柒啦

兒登好撚多

即係唔貪錢啦
咁你講乜撚野全部香港人都貪錢

我都冇講全部香港人都貪錢
我只係講商業化既影響
目的就係為左賺錢姐

真正嘅和理非都有方法抗爭 例如罷工。。。
效果仲勁過勇武抗爭
而香港嗰班「和理非」係連呢樣都做唔到
仲敢自稱和理非
最叻咪講句我好撚鍾意香港
跟住將移民講成走難

有幾多賺左錢既人捐錢出黎
肥佬黎從商咁多年貪唔貪錢呀
貪
個個都想賺錢架啦
但對住個極權政權 連錢都擺低一邊嘛

講啲野咁表面

香港人奴性重

香港人睇錢太重
睇連登仔日日鬥吹身家
咩窮人唔好生仔就知

香港人：6 點準時收工抗議

班公狗全身上下連埋祖宗十八代得「錢」可以show下off
你咁講佢地會惱羞成怒㗎
btw 唔講仲以為佢地係月球人星球人 夠料用人工showoff

公務員：我嘅訴求就係翻工

香港人：我的訴求是上班

咁都有得賴 果然係由走難堆砌而成嘅人種

仲有1/4

覆個留言都要查家宅，做人辛苦到呢

點解唔配擁有民主?
當班後生condom?

得後生衝 d大嘅唔團結
咁整體黎講香港人係唔配喎

咁衝咗嗰啲咪冇民主，你當人condom?

靚抽

香港班垃圾公務員快d宣誓啦

唔返工點幫親donki啊？

香港公務員為咗錢高官條臭撚都可以含啦

宣誓未夠
建議強制公務員打科興
仲有永世不得移民，公墓員移民=企圖食兩家茶禮=叛國

宜家個個諗著搵夠去外國享受西方民主喎
邊個當邊個condom好清楚啦

其實要一個有飽飯食嘆慣luxury嘅地方嘅人搞革命 係無乜可能 睇返過往歷史就明
公務員一定有問題 但呢個問題全香港人都有 你睇訴求黎生 你睇封旺角定佐敦封區打狗嗰件廢老 返工對香港人幾緊要
的確公務員帶頭罷工係好有號召力 但唔等於罷工個責任完全喺佢哋身上面 我哋自己非工務員都無正式大規模咁罷工啊 點解可以搵一group人出嚟怪責佢無做一啲自己都無做嘅?
可能如果有一個有號召力嘅人發起可能會易啲 但咁就defeat咗無大台個宗旨 即使有大台 我都質疑香港人會肯罷

怪責其他人嘅時候 睇下自己有無做到
人哋myanmar都係得工務員工?

做得公務員都預左 冇人逼佢地架 唔中意咪辭職
希望其他國家快d實行公務員不得移民

後生都無咁齊心罷工 標題無補充

其實context唔同好難拉埋一齊講，一嚟緬甸追求民主追咗好多十年，流咗好多血，二嚟人哋緬甸人唔撈真係可以返鄉下種下嘢，香港人做唔做到先，人哋唔撈，講緊真係要我哋養佢哋，就算唔養，都要接濟下，有幾多人肯先。講真，呢啲嘢係需要時間同環境去促成，我哋要畀到信心班公務員，真係有齊上齊落嘅覺悟，佢哋先有條件一齊唔撈，而唔係日屌夜屌

1. 全球制裁中共，連歐盟都跟隊
2. 香港失去人民幣離岸港作用
3. 台灣蔡英文選舉大勝
4. 逼到中共押後立法會選舉
5. 區議會選舉創下歷史奇蹟
6. 逼到中共立國安法
7. 成功建立黃色食野圈
8. 拎埋BNO 5+1方案可以移民
9. 港共官員被制裁
10. 二百萬人上街畫面好靚

唔明班放撚成日係度話失敗D咩
係有手足被捕送中，用國安法無限期還押
不過最多都係10比1啫，我地仲係大勝緊

港豬揾食大過公議

鬼滅作者1000萬 件事就知

資本主義>>>>>>>>公議

講到尾你都係睇唔順眼班坐享其成嘅人啫
我條氣夠唔順喇
但係你有睇唔順眼班後生咩
因為有佢哋衝 香港必須要有民主
付出多嘅 回報翻比佢哋
付出少嘅 回報少啲 唔會拎走埋付出多嗰份

香港人=廢
不服來辯

咁on9嘅分化po都上到熱門
拉

罷工俾人炒咗邊個供樓，你班細路養我呀

真
人地75%罷工即係唔少中高層都支持罷工
香港呢？渣旗嘅唔係藍絲就係紅底中資

曲到直

香港人咪就係咁

只係覺得班後生唔值得為香港人付出咁多啫
因為呢一刻絕大部分人心底都選擇咗服從/逃避

當我公墓員?

香港公務員：支持抗爭！不過等我簽左宣誓先

香港仲點會贏

佢哋自己就係香港人

一早霸住啲大位坐
有啲駁我既都唔知支共滲左幾多年
監狗會被閹都浮面左成年啦

仲未計社區撥款 屋苑業主立案法團 同鄉會
幾撚多權力同錢比人渣撚住

全港最强勢力

樓主做過d咩

呢個拎出黎鞭既都好意思拎出黎講

咁多人行出黎 記者 有線組 唔做晚市既食肆
你同我講返工大過天

根本駛五刀

agger
不過D連登仔見「公務員」 「香港人」「罷工」就正評+推左先

香港人其實從來都唔係想要求要民主,係想維持依家擁有嘅嘢同想中共對現承諾啫.

佢個id咪講左囉 駐連登國安人員吖嘛

緬甸早兩日先斷網
D消息話雲南派老解鎮壓

宣誓都照做啦，罷條撚咩

做五毛

過多幾年就有今生只嫁前線巴嘅港女嫁俾狗

從來都無話要咩民主選舉
維持返有工返有樓買有股炒有女屌已經好好
唔好再騎劫唔該

其實有咩咁奇
個熱潮過咗，面對返生活
咪又係揀返對自己有利嗰條路
感情用事既人回復理性嗰下既反差啫

問問Lil’波

睇唔起所有2019年6月開始移民既人

工程師護士公務員社工記者
拒宣誓而辭職既你唔撚講

樓豬:唔罷工既都係賤種

根本回歸以來幫搞地產霸權，要個個返工供樓，揾錢至上仲邊得閒搞民主發展其他野，控制香港

香港人罷工! 要學生幫手罷工!

睇黎連登仔唔係好熟緬甸d野，
人地政府根本係文人政府同軍人政府權鬥緊。
相反香港只有一個政府話事。
結論香港注定冇民主。

社畜：外判社運你識乜呀 要番工架！

agree,仲要著名三毛嚟

美國人都唔配有

你睇下人哋係攻擊個政權，你地一嚟個對像就以為警察=政權，幾撚多藍絲反政府撐警察，一開始就同藍絲搞咗對立先真係抵撚輸

「美國成功獨立，證明香港人係垃圾」

最認同今次

又分化，做中g 個啲你唔屌？

所以坐緊監個堆不嬲變咗condom 佢地一定好後悔為咗香港人而衝

到時會比人寸，你為自己咋，冇人求你衝

究竟係咩原因造成香港同緬甸嘅差距？有冇人認真探討下

好多連登仔見人住公屋就屌
成個社會風氣（包括連登仔）迫到返工至上，但又屌人返工

加油

中共戰略之一認識到未

老實講成個香港都係囚徒困境 林鄭好難唔成功 就算真係比林鄭贏咗 都唔能夠證明香港人冇資格有民主

好撚柒

屌公屋=鼓勵狂返工 同時又要求罷工

回應緊人地所講「要個個返工供樓」
公屋就係唔使供樓既例子

要全力捍衛香港人既核心價值
即係返工

公務員前線好黃
大家在心中

其實有咩問題
你為條女(條女仲要同你無任何關係既）做咗好多嘢，條女唔領情
你係咪屌鳩條女？日日怨婦式周圍同人講話條女唔值得你付出咁多？

曲直難分

香港公務員最緊要係搵錢, 話自己係黃, 最多出糧去黃店食個lunch,

總有一班自己乜都唔做然後出黎指責人唔做野既撚樣
將個責任推咗比人自己就舒服哂
8月5個日有幾多人罷工已經睇到哂啦

出過黎既都後悔啦
成日比人怪責做得唔夠多
但係出聲怪人個班其實乜都無做

屌啦，不如話緬甸軍唔識玩，仲用緊上世紀果套，又無強國明撐

就當香港公務員垃撚圾係藍尸
咁樓主罷左工未呀？香港其他人罷左工未呀？
收皮啦香港人

仲做公務員全都係藍啦 罷咩野工呀 搞笑咩

香港人生活太好。
請堅持！

之前有個緬甸同事屌黃C搞搞陣, 家陣佢屋企人日日俾人搞, 佢就屌冇人幫緬甸, 我同佢講, 我幫你做定帛金

緬甸抗爭係面對軍隊
香港抗爭係對抗14億支那人同解放軍
你覺得公務員罷工真係有用咩
支那有資源同你燒
成個島沉咗佢都唔會退

當日7000醫護罷工
事後支共研究運支那醫護黎

睇清楚係唔同情況未